[歐聯中立區] 賤種熱 vs 賤種利 (2)

Kick Off: 2/6 3:00am

60仲唔換人

mola mola

po霸

屌肯換lucas 未

Rose斷腳

人地換第二個喇

熱呢d真係上唔到大枱

佔中三子出場了

仲唔換人

拳王

廢中今次咁快換

肥普係咪準備走啦 仲儲印花

換走泡狗同kane啦

利加快節奏唔係好事

肥普悶到瞓著咗？

史上技術最屎波決賽

神軒幾有味道

打人啦

肥普換人未

唔知以為呢場係英超例行公事黎,hea到

猁都換左兩個

高普咁癲60分鐘換2件

換走son輸梗

Ali 傳又唔掂 射又唔掂

屌 想快柒啲完 訓覺

悶到呆鳩
上年好撚好睇

唔係wo猁全取三分 做一哥

肥普hea教

60都唔換 今期印花有咩換

利仲換得快過熱

米拿 仆街了利記

肥普博炒

隊波咁沉
肥普都唔換

熱狗唔掂
究竟點解佢贏到阿積士架

留返下屆用

咁鏝第39輪踢成點？

好眼訓

補翻3分 100分奪冠

斷後上斷串聯

肥普仲唔換走簡尼係咪唔想羸

聯賽都無咁悶

咪係 點會換兒子
係都king先

領先得個一球就換2件？

靠冇出既人

肯換lucas未
換走ali啦

上年夠好笑 今年悶能到

球12碼殺死咗場波死猁狗入完之後係咁慢慢開死球拖慢晒熱狗拎住控球又唔識主攻

利換兩件仲唔柒郁

高下立見啦，高普見費明奴冇表現，領先緊加大把時間都照換
簡尼同阿里成pat屎咁加落後緊都唔換

閪波

下屆有冇人用都係問題

輸左比熱啦

仲未換人 戇鳩

比kane正選

仲唔盡地一舖

咁咪代表猁狗識把握優勢

有無中過龍除左球十二碼

垃圾斷膊狗又想搏犯規

換kane啦屌

斷膊狗

終於換

mola

歐霸仲好睇過歐冠

換阿里未

肥普收得好埋 等米拿出黎先

似好有信心 一換即有料到

羅拔臣射過球比羅列斯擋出

利有熱冇

係，同埋代表施素高係猁福星

個波有無落個地 斬黎斬去

如果唔係熱咁廢，高普都唔會同你拖

擺大個頭

高矮肥瘦 高普>>>肥普

我怕我頂唔到完場，真係好悶

Rose 真係幾好波
球品就

傾個態太差

熱一下sot都無 肥普等運到

施素高一個防中

又係法國佬送走冠軍

終於換
又話普帥好撚勁

熱狗開始發脾氣了

好波？

Lucas終於

都係唔敢換兩件英撚

想訓

成場得球on9十二碼

兩隊態都差
冇球12碼都係悶波嫁啦

上床睇算

KING好撚廢

唔換kane 佢仲可以做到乜野

睇死1-0完

傾真係廢廢地喎

鳩下鳩下又70分鐘

半場就應該換Ali入lucas

就嚟70分鐘啦，換阿里條廢柴未

搶點又唔夠vvd搶
射又射唔到
垃圾

唔撚係掛

屌，中場得返條廢鳩施素高，要艾歷臣墮後？

做咩唔快開角球

以為睇緊英冠skip哂中場斬斬斬

好撚眼訓
咁樣1-0完場真係晒我時間

師兄睇開小學學界？

熱狗下季冚隊剷

熱狗其實有冇中場

好悶 屌

呢場波既高潮位繼好早12碼之後應該係條女衝入其次就係廣東個邊講波佬係咁屌香港人...事源唔知邊條港狗係人地個免費台度話人地支那..真係比你影撚衰哂...

又傳出界

查比亞

Tot永遠短傳中緊然後長波

聽朝返9點

兩大垃圾英人 Kane trippier

屌 悶撚到震

差d

施素高踢歐國決賽真係踢出man of the match水準，但係就比人屎忽撞棍入咗致勝一球

Yes

文尼今場幾好波

差啲兩球

全部鳩斬要中場把撚咩？

一早要啦
亂鳩咁剷牌都無咁不如玩mma啦

爆角波唔一定好睇

1-0完真係食得屎

熱讓翻個位出黎啦

查比亞垃圾到

文尼勁到

熱狗係咪唔記得輸緊波

比湖人ok？

訓著左十分鐘

點解可以咁撚悶

禁制kane就會拉邊啦
以為佢成場呆下呆下咁
一拉空跟佢走 姆拿son就插

咁不如出llorente

猁會唔會返塊牌比ssk

差d 2:0

終於有射門

米拿

悶

Aili呢？

你地睇緊幾多分鐘？

港足總杯都好睇過呢場

90

痴撚線波

米拿呢腳差D就2:0了

熱刺不如換我啦 後面猜兩腳 就斬 我都識踢架

屌你鳩斬入去

90分鐘
0:1

真呀

69

還返個肝比我

tripper 好撚廢

熱狗斷腳

英超play off 咁嘅水平

悶撚到癲

洛蘭迪炸死過阿積士換埋啦

連出兩球垃圾波

艾利臣個頭厚到 遠睇我以為係施治嚟

用燒味又唔換Llorente出嚟

d默契差到，查比亞球波出中後柱，kane走前柱

9斬戰術

查比亞d出波屌你老母

係咁鳩放前比vvd頂哂

9斬 莫椰子上身

我係米睇緊決賽

仲有20分鐘完左呢場閪波

施素高呢條撚樣一定收鳩左錢

斬咩鳩...

熱狗仲有咩人換

你老母係

打阿積士啲中路突破呢

近十年最悶決賽

屌你燒味冇球係自己友掂到

就黎公海會有好多猁打飛機

highlight : 大腳解圍x1000

似英超風流波

真係好撚垃圾

脆比亞呢件廢物點解會係國家隊生存到今日

同上年差好遠

上年係搞笑比賽

熱狗做乜唔攻

負碌既野得一次

班熱狗仲喺度插水拖時間
啱啱rose又係

仲要訓地 拖時間

開始高潮就係要禁啦！！有來有往

贏得咁柒

撈卡斯, SON出埋, 都咁撚樣

似香港搞d熱身賽

由上半場精華變全場精華

得d 突然球迷先會咁緊張歐聯final

究竟邊隊領先緊

好心跟返阿士個場去排 格硬塞kane唔知做乜

10.5b

中龍了

中龍啦

好似係度磨磨磨

屌你老母好地地射唔撚得嘅

開始好睇返d

罪人走了

廢到

啲傳波時間錯撚晒

肥普係玩燒味不如換埋洛蘭迪出嚟

第一球中龍？

屌你die乜撚野r

雲爺爺呢

阿里傳得好靚

除左son其他人踢乜春

阿里係踢波定係打拳果個

Ali 返英甲啦屌

阿里笠艾利臣

以為十二碼唔計

真係死都唔肯換Kane,抵輸啦

射波都要用番高波9斬力

英超黎

終於有個叫做控到中場嘅人

仲唔出Lucas

dickson好似幾熟書

lucas快啲救世

悶到想訓

呢個時間玩呢d
上年利個龍都話者

踢走kane 啦屌塞住個位打少個

唔撚明 明明炸死阿積士

Son橫傳世界級

屌你打fifa咩
喪放直線屈速

Son今日人都過唔到
咪一鳩樣

跑撚死son

阿里傳波

56k？

瞓著啦就黎

出佐啦 痴撚線

出左好耐

仲唔出洛蘭迪 連plan b都唔撚用 普帥

寧願佢自己射好過

屌你老母 一早換mora啦 快幾撚多 又有人推進

son

快啲換撚走kane啦

tripper真係廢撚到

悶撚到瞓著

得返15min

VVD真係好能勁

阿積士贏皇馬祖記比呢隊垃圾踢出局

雲迪積克真係好撚勁....

熱狗全隊真係唔急架wow

16分鐘, 各位加油

vvd

一樣咁閪

衰下半場死守

vvd好快

腳黎架喎 狗腳

得son有火

vvd快到

心口黎wo

熱對中堅同艾歷臣咁勁 其他人做乜鳩

Son

九成1:0完場

son 狗掂波多過claim 王

vvd終於有得表演

掂到手咩

痴撚線
Vvd最後一下加速

yes

巴打唔好用ie啦

悶撚到on9

唔識cup去右腳？

原來條撚樣球證係唔識分心口定手

沙拿下半場傳多左，不過d質素...

兒子爆唔過VVD
勁到

一路睇一路開住pornhub睇都覺得悶

終於熱入肉返少少

70幾分鐘都唔會迫
第一次見

左腳唔識cup

亂尻咁吹

Kane成場做過啲乜

直接打J之後訓算啦

睇Cult片都冇咁嬲

黑哨

Kane好撚廢 冇佢仲勁啦熱

行

利狗都唔係打得好
結果就係輸ssk球on9波

熱終於肯打快少少

阿諾d波真係好醒

Erickson呢場都隱形

Winks 一向廢

最起碼停到個波比啲跑狗插入去
打ajax都係屈呢招

兩隊踢得仲hea過英超

睇pornhub都悶 我好懷疑你不舉

SON完全過唔到VVD

佢唔算啦

斬撚夠未

冇人過到vvd

好似係一個傾好左嘅劇本咁
一開法就入波
之後求其猜
diu

vvd top3 中堅......

80分鐘都黎 熱仲hea下hea下

呢場決賽真係幾唔好睇

熱刺係咁踢嫁喎

唔係一開波球pen 應該會悶足120 分鐘

咁又真 英超都冇人過到佢

阿里平時唔係吹到好撚勁架咩

食屎啦

完全想像唔到呢場係決賽

你個名

悶撚到...

季前熱身賽

阿里條打靶仔

開始好睇

打交勁

嘩⋯

頂

悶都好嘅
猁狗要打J都冇咁high

兒子真係以為自己係球王美斯一扭幾扭咗成場

生咁高冇撚用

熱刺d 傳送...

差少少

場波呀巴打

origi好funny

地波

傾又分得靚

傳返對面

差D

Lucas無力

唔好咁肉酸啦

之前小花唔過佢, 都入3粒啦

熱狗咁既水準都入到決賽

頂落啲就ok

佢隔離係kane 啊 仲想點

熱狗係咪變佐莫椰子教

敏敏射得靚

全場最好睇係條鬼妹

可唔可以出啲力追平 悶撚到

點都唔輪到佢下嘛

逼住架。。。唔通靠傾去扭咩

d傳送質素垃圾到

得返十幾分鐘先好睇

熱狗想唔想贏

除左佢邊個有依個能力？

講真，佢可以點
隔離兩個都廢嘅

艾利臣

係靠兒子撐起隊熱狗

熱狗又黎想-6 追和

爭啲

兒子

呢兩腳ok 喎

神奇力量

淨翻10分鐘 son終於想了

好撚悶

終於有射門睇下

英超中游質素既比賽

唔想咁老土又反杯

自己失位發夢，咁咪唔當俾美斯過咗

熱狗終於入局

屌

熱狗個龍好撚鈍

Alisson好波呀

白衫果隊英乙級

講真得兒子想贏咁

SON 冇力

對面死守就唔好拖慢啦...阿里下下等運到

佢想左好耐 係班隊友發撚緊夢

熱刺得son有心踢

Son練龍

腳軟啦兒子

TOT依家先上力 明搏尾段入一粒和波打加時

熱狗係咪有時差

有劇本

射定傳？

路蘭迪

哇 咁玩法

係咪弱智

Son carry

如果上半場中段踢到而家咁就好睇好多

射咩

已經唔可以用廢黎形容 隱形到

得番10分鐘先上力

條垃圾真係冇左腳

肥普而家先決心燒味

Son終於唔斬了

早d咁打咪好
得返10分鐘先開始攻

就係早入波，記記攻人時大部份人都唔上前幫，守意識強過攻，實唔好睇。

80分鐘9成攻勢都係靠佢

除左son其他可以返去食蕉

熱得son踢緊波

得佢無收錢

Son一拎波就好有威脅
沙拿同son交換隊
猁應該大炒咗

軒達臣做乜鳩

依家tot係得son同lucas想贏咁

神斬決賽波？

Bye Ali

軒

神軒

你以為 出左洛蘭迪就轉打地波

son早啲獨食啲唔好咩

轉442頂鳩死佢

兩邊都笑料百出

Ali件垃圾終於落場

大佬 放狗咁放 點頂

要睇電視啦

Var

禁區外

仲要守左幾球corner

清咗先，最緊要保持領先優勢

出面

點會12碼呀

rose 有冇咁誇張

踢完先飛入去

球證做咩鳩

禁區外啦

12碼

var!!!!

1：0

插水諗住飛入禁區

要爭名譽 想做泡菜國第一
同朴智星仲爭好多個杯

入番粒先啦

咁樣都12碼
飛入去架啵

睇撚住佢飛入去禁區

rose

救到

有冇12m

啱啱禁區出面

二段跳，飛入去

慢鏡睇ROSE空中中槍

diu

Rose 球品極差

冇12碼

飛得好遠下

諗住飛咗入去當12m

有比罰球都益撚左佢啦

我屌

嘩 咁解圍

幫手解圍

神救

Allison勁撚到

Som

好睇左但準誠度差

解圍？

熱狗80分鐘先開始踢波on9

80+先開始踢波

越左但好柒

頂唔入喊定都得啦

Alisson

平時好撚惡又打人又剩
今場食錯藥

咁事實又好似中咗人先嘅

與其插水不如射撚埋好過啦

有水花喎rose 點比12碼你

不如碌入個龍門當入埋波

宜家先來肉緊

越位

越晒位

越左

Rose真係賤種嚟

又角球

一開始已經係越位位

特登唔入架

知越位

應該

恰左20分鐘 終於精神返

普帥扮乜撚野失望

E家先叫好睇D

冇lu

14c

係70

最尾10分鐘先上力

坐佐成場

差唔多企入個龍到 唔係諗住有人包呀

想踢場好波 比大家睇

踢左80分鐘先醒下

咁都送角

無希望咪唔會失望囉

Sissoko跳樓啦屌

利 啲傳送真係

2:0 力仔

Cls

玩完

2:0

完

半場就應該換啦頭70分鐘完全把撚

其實熱狗係咪本身想用Son消耗人地體力 最後廿分鐘先發力 點知豬隊友Handball

Origi

瞓得

Gg

真係吉祥物

5分鐘完左佢啦, 大家想訓

晚安

2-0

好波

笑撚死

訓得

奧歷治真係幸運童子

GG

唔敢慶祝

真係攻足80分鐘之後輸2：0完

吉祥物

goal

早抖
唔睇捧杯

回家啦

抵啦

利記靠對家一個傻西捧盃

俾番條女出嚟仲好睇

抵死啦茅閪熱狗

熱刺唔好扮失望啦成場都好似當贏緊咁踢

good trip

波追人

悶撚到

射得靚

gg

廢撚到
當兵啦踢咩波

茅廁

熱狗真係抵撚死，成場唔攻係後場鳩搓

大賽球員

End 力子

恭喜利物浦奪得歐聯冠軍

好消息係可以訓

lag機

molamola熱狗

真係唔到你唔信
origi

返英超啦

origi同施素高兩隻猁狗福將各建一功

完!!!!!!!!!!!

origi真係大賽球員

2:0

肯定唔洗捱眼訓了

熱狗廢撚到 除左抵死都無咩好講

久攻不下

真點吉祥物

Mvp係咪施素高

力子送左熱一程

無lu

熱今場真係輸自己，無得賴

唔駛對阿積士牌面上已經嬴左一半

完場

有撚攻咩

晒左80分鐘追和

son 對 利記 多過 熱刺對利記

TOT

若要生活好，瞓身利物浦

nigga主宰勝負

力子大賽球員

袁偉豪

係咪假波嚟入咗波都咁冷靜 觀眾仲激動

今年真係悶到癡線

熱狗真係抵撚死 自己踢到pat屎咁

繼續贏未來啦，柒頭熱

心痛son一個打十一個咁

熱狗唔洗灰心
你地仲有未來

抵撚死
熱刺自己on9
臨尾十分鐘先想攻博迫和
抵撚死

on9 輸到第2球先黎急

白禮頓都贏熱狗啦屌

確定豬波 可以mma了！

熱狗繼續有未來

origi含金量極高的球員

力子真係重要時候就做到野

熱狗係咪以為有次回合

有攻唔=攻得入
熱狗咬唔入一件事，因為堅廢
但真係有攻

熱刺熱刺下次大概可以
仲有未來

咁可能已經3:0

好撚廢

呢條友廢過閪

咁都有得假？

熱狗假波，成場唔想踢咁

origi都射得好靚，死角

其實son都幾慘 要自己一個打對面成隊

網仔

一場過 落後都唔追 等幾時？

熱狗收皮吧

一開波都1：0，輕鬆踢

高普終於破處

開波送一球點激動

個球咁樣送角球

我以為自己睇緊意甲，全部人企係度唔郁

未來是你的

認真踢都係輸架啦

把握力嘅分野

仲有幾分鐘, 捱完

都係怪條智障前狃垃圾屎素高嫁啦

成場不停放猜幾下長波再猜再放

Kane廢到仆街

+5

有冇mma彩蛋睇下

倫敦三弟

Rose快手MMA

熱刺踢到好似LEAD 緊10 粒

真係好on9
係後場猜波
唔知以為佢贏緊

快d完場

vvd真係金球獎

打下架唔洗咁悶ok?

就算送12m比熱都唔會入到

橫掂都輸 不如打下mma

on9波

古天狗而家點諗
走左半季利就歐聯亞軍
再過一季就差1分英超 歐聯冠軍

開始嚟料喇啲熱狗

利今年成熟左好多
加埋中堅同個龍

得最尾幾分鐘攻

熱刺真係無威脅咁濟

一陣即訓, 聽日先上黎睇班撚樣抽水

臨完場整啲mma娛樂下觀眾啦

其實如果我係利維
我真係會考慮賣Harry Kane
呢兩個月證實隊波冇咗佢唔係唔得
同埋佢應該賣到一億

射啦 仲搏12M

佢地唔係想引人出黎 再斬上去咩

太低b

宜家賣唔到了

未完，仲有MMA睇

隊賤種熱入决賽真係好符碌
垃圾到

而家先起勢咁射

艾利臣fit到

今場利個龍交足曬功課

咁son值億2

熱狗下季準備冚隊剷

咁又咁睇 佢唔走利唔會重組得咁順利

脆皮亞拎親波都拖慢嚟踢

今季歐洲防守第一

Son 無力都射得有角度

艾利臣勁到

唔知點解外國勁多人吹奏佢
垃圾到仆街 我要son都唔要佢啦

臨完場放番條女出嚟跑好過啦

熱狗呢十幾廿分鐘係咁刷數據

黑氣石
疤而家又想搵人接貨

把握力

無限練龍

垃圾熱輸撚左佢吧啦

熱刺真係浪費左佢

艾利臣 MVP la

艾利臣都應該係最佳收購

利記個守龍打得好

熱刺基本上係75分鍾先入局+發力,抵輸

係咁刷射中次數

如果鏝, 應該贏左
點解比熱入到決賽

睇得出佢好想贏

英人呀 師兄

KANE 第一次射?

SON一打十一 個種無奈

85？

艾利臣 好撚勁

Son眼神好撚無奈

熱刺扮工
唔夠鐘收工都唔郁下

屌你老母仆街痢

佢有態係勁到痴線喎

問題係唔fit都要出者

有無大球會想買？

勁廢

熱狗中前場得泡仔交足功課

艾利臣痴撚線

早幾年Kane當fit都有機過億嘅，而家就算啦

講到尾 古天奴係為利物浦好 用心良苦

高普痛定思痛追艾利臣

猁龍上晒身

無佢筆錢點買VVD同Allison
班利狗應該分返半個盃俾佢啦

個龍真係好Ip

掩飾呢場波睇得有幾廢

瞄住艾利臣射

孫真係冇改錯名 夠曬酸

Op

我記得由SON第一次中路爆,由75分鍾打後開始,
太遲

*踢
自

係咁刷射門
冇睇以為打得好激烈

俾我都無奈，成季成依家都係打佢自己一個

真係抵撚死
放死唔係肥普想臨尾迫和咩

我估係教練要求

英撚

熱狗

謝拳王

1打12呀，施素高對面隊

神奇隊長

比D掌聲 倫敦三弟

點解要出kane

Son轉會啦 屌 豬隊友

連登最多一場論

好波！！！！

對鏝又係佢carry

高普終於唔洗做二奶

高普換阿諾都唔換沙拿

成隊都冇人幫 牙朗都冇晒眼神啦

好悶

2005 2019

熱係咪想博 70分鐘追和 留力打加時

點知得返son一個上力

熱狗都唔知係咪成隊收晒錢

點解唔出lucas正選

vvd金球獎

毫無懸念

又唔可以叫呃個冠軍返嚟 不過個感覺真係唔係好似贏歐聯

熱血普。咁冷靜

熱刺第一次四強
第一次亞軍

聽日波台又要推舊po了

訓
你地慢慢抽水

悶撚到震
近十年最悶決賽

韓仔真係好勁

兒子好慘

熱狗好似留力踢次回合咁

Son轉會未

好感動

成班 豬隊友

VVD喊

比D掌聲倫敦三弟 帶來笑話一則

SON走啦 無人會屌你

對上一次咁悶嘅r聯有冇十年以上

平心而論 唔計今場 今季猁真係值得拎歐聯

咪又係冇英超

其他唔講 只係依下抵輸啦

第1球熱又係輸埋啲on9嘢

成班後生 點會唔通你死過

邊隊輸都大把有得推

牙朗實屌哂鬼，如果班撚樣係咁樣

咁都好抽

隊波踢得咁柒
班fans都心情啦

得最後10分鐘似返場決賽

其實個教練唔掂，簡尼響熱迷心目中好重要，如果唔出佢輸咗就交待唔到。

場比賽真係七在球手球
比應該比
唔明伸隻手出黎做咩

一開始排陣都錯撚晒
抵輸啦

場波踢咗30秒就完咗啦

牙朗應該半場已經屌緊

我都想知
個黑鳩究竟指緊咩

出傾真係唔知有咩用

熱真係抵輸，造就高普破二奶命

總結 熱狗輸自己On9 唔講以為有次回合

叫隊友回防

30秒個陣已即場往死裏打啦

你諗下aili d9傳一定會俾牙朗屌

返更衣室收錢啦

成場做過啲乜
傾有價好賣

一有獎拎 張伯倫好撚生猛

咁嘅比賽 想幾熱血呀？

今季雖然差左, 但好心睇返佢上四季入波數字先屌

熱狗呢刻咩心情
你話轟轟烈烈輸一場都心服
成隊咩心態都冇
都唔知踢咩

真係痴撚線死都唔換哈利

影下施素高啦

有球SON空晒 TRIPPER照屌入禁區 佢已經忍唔住屌左

臨完場先開始攻

痢狗完全唔興奮
好似岩岩踢完英超D下遊隊

kane 有價好放, 趁仲有人要

牙朗應該開拖打咗佢

比隊友打撚死咗。。搵唔到佢

佢今季歐聯有冇上過陣？

成場睇熱狗後場猜波

今季回曬塘

個教練壓力太大，即係祖記亞朗如果傷咗後剛剛好番，相信教練一樣唔敢唔出佢，因為如果輸咗就俾老闆問點解唔出亞朗，肯定交待唔到。

nigga kane tripper 3個戰犯

歐聯決賽呀大佬,仲屌?

直情打柒隊友啦

輕鬆過練波啦呢場，

嚴選十年最悶歐冠決賽
第一名利物浦對熱刺

moura

古天奴唔知諗緊咩

Lucas

一早出佢好過

佢同son真係認真踢波

lucas好慘

拉條垃圾同牙朗比

上場3:3都係靠佢追

屌 真心慘 食屎啦肥普
真係無理由唔擺佢正選

成隊熱淨係見到son落力踢波

係熱狗欠左你地

成場最好波都係衝入場條女 其他時間完全唔知做緊乜鳩

屌 近年最悶既決賽

上年都話可以笑下

肥普其實都有一定責任
雖然我唔知係咪博炒

真係走啦 留係熱狗托

奧歷治人生第一次拎盃就拎歐聯
仲要入埋波

son 真係

每次進攻都見到佢

得佢一個踢波

Origi>>>>>>>>>>>>>>>>lukaku

Son同Lucas 轉會吧

沙基利第二個歐聯

咁響英人心目中佢算係勁，攞世杯神射手。

得佢走位現位

一開始仲諗住傳畀啲隊友
去到後面已經放棄咗

力子踢撚走埋國家隊隊友lkk吧啦
大賽球員

表現算好，仲想點

世杯有幾球12M刷番黎

冇力都自己射
成隊好似放緊假咁

都返到禁區邊又好似無咩理由叫同樣專業既隊員回防
見左兩次都覺得個動作好多餘

son deserve better

on9問題，上場幫熱追到3:3既Lucas係咪冇過

利上季就係差一個龍門

進攻又係佢
解圍都係佢

有兩場都係刷返嚟

利最佳收購

係個龍

守又係佢

咁皇馬勁過熱刺既

利物浦由高普帶真係勁左好多

應該係指人逗底，佢包中路

唔好理點入，事實歷史會寫佢曾經攞過神射手，可以話近年少有英人攞到國際榮譽，所以點敢唔出佢。

如果可以用手 佢應該要打埋龍

仲有後衛
今季alisson+vvd就歐聯，真心係買埋人買岩位

但係去到呢d位，嗌出黎咪得

魯殊都贏過歐聯2次

盧卡斯摩拉

要多謝古天奴啦

SON

如果可以用手 佢應該打鳩啲隊友先

kane 成場都唔知做乜鳩

見到son喊好心酸

係禁區申對手出嚟仲要比人省中想唔都唔得

成隊波個靈魂都改變左

見Son 拎銀牌個刻傷心到

完全唔明點解過咗半場仲用佢
見到佢半場咁樣都要換moura啦

成堆英撚真係垃圾
Kane tripper alli winks

摩拉唔想要

Vvd都好大機會金球

對上一次場中頒獎好似係05利

我唔係熱狗都鄧佢心酸

我carry你哋 你用傾唔用我

Karius同古天奴而家唔知咩心情

古天奴笑4

Karius就算啦 比佢上場輸返轉頭

呢個捧盃動作ok

賣啦

son 走啦

son值得更好

拎既話都抵既

放假屌緊女，唔得閒理

關咩英唔英人事 好簡單
熱刺頭牌 出佢原因就係咁簡單

只係狀態論 根本唔應該正選
而家咪抵死囉

前中後打哂 班契弟好似食咗屎咁

應該心淡 下季會走

史獨都第二冠

Son真係唔好再留啦 搵第二間大會啦

出都唔係問題 唔換走先好笑

痴西甲笑得咁開心 由得佢繼續笑😊

講左好多季星散 大力神季尾走應該真係開始散

比我都走啦 傾都傳會走又傷出咗兩個月
一返嚟坐正選唔緊要 見佢無態係唔係要一早換走啊

熱狗踢得仲衰過上場阿狗

一個阿里一個簡尼，兩個都係垃圾
仲有個冚家剷黑鳩
逼鳩熱刺攻，衰多兩錢重

有無清聽朝要返工

仆街美斯個lays廣告仲要用幾耐

唔明點解要死出kane
寧願俾班老細屌 我都寧願試下出lucas

至少阿都有心踢
70分鐘之前嘅熱我以為佢哋贏緊兩三粒咁

控球率低過10國米

迪西里成個學者咁

想炒高個價賣出去掛 依家咁樣真係不了 我只係要E23就夠

三個星期冇比賽 季尾熱狗西到爆 中下游都踢唔贏